天文台料勞動節至下周二連續5天有驟雨 4日連假或有3天在雨中過

即將踏入5月，氣溫漸升，不過亦有驟雨。天文台預料，下周二（5月5日）市區氣溫最高達攝氏29度，與明天（4月27日）的最低氣溫相差9度。另外，周四、周五（4月30日、5月1日）分別為佛誕及勞動節假期，連同周六、日（5月2、3日），打工仔可享有4天連假，不過周五起，連續5日都會有驟雨，3日假期或在雨天中渡過。

天文台表示，一股大陸氣流在未來數天，為華南帶來普遍晴朗的天氣。另外，受一股海洋氣流影響，本周後期至下周初，廣東沿岸早晚有薄霧，日間炎熱。

根據天文台的九天天氣預報，明天的市區最低氣溫為攝氏20度，與5月5日的最高氣溫29度相比，相差9度。另外，本周四及五分別為佛誕及勞動節假期，連同緊接的周六、日，打工仔可享4天連假。不過天工不造美，由周五至下周二，連續5天都會有驟雨，3天假日或在雨中過。

一滴都冇落

bin c

好天到日日都要出去曬下

大交合真係斷鳩估

公職人員行為適當。

問下天文台點睇樓價

乳呢，啲乳去晒邊呀

大交合就算鳩數吧啦
即時都唔準仲預測

大交合真係冇一次準

有邊次估得中
人地日本連幾點落雨都預測到
你大交合就大包圍5日 但3日都唔中

人哋啲技術真係勁好多

好彩有大交合燈一燈

上年定出年？

我隻腳d風濕仲準過佢

今日先星期日咁快binc
一陣開始落雨一樣可以連落3日

天文台表示，一股大陸氣流在未來數天，為華南帶來普遍晴朗的天氣。

似支那01標題黨 9up有驟雨多啲

平行時空

冇事冇事

呢排幾乎沒有航班
平時世界各地天文台靠飛機飛行收集數據
數據少 預測會無咁準

奶奶呢 大奶奶喺邊度

嗱⋯⋯大交合呢⋯⋯斷鳩估！

天文台話
冇雨=有雨
有雨=冇雨
天陰=天晴

同燒山一樣燈力十足

驕陽似蘋果，想落雨?好難噃!